[舊game]信長之野望13天道

一路都接受唔到後面果集嘅石高同起路

都係哩集最簡單

由1503年信長誕生開始 足利義晴 上級

後面嘅劇本玩足利試過3次都係輸在冇米 因為周圍對手太強

辛苦咁撐到可以食左筒井之後先開始起飛

本願寺根本發癲 隨隨便便就5城10萬兵

好彩朝廷介紹左宇佐美定滿 車懸

施舍你回覆乙個

創造玩到一半棄GAME,唔識編兵將,有時出唔足兵,好似要計哂幾個城既路程先可以集中擊破,太難玩,仲有唔識點樣入到即時指揮個戰鬥系統.......玩親都係係世界地圖睇佢地自己打.........

隻game cap圖會一片白色

太多野要顧 仲有咩方針真係整死人

呢排玩信革，想搵多啲劇本

玩信長勢力無呢個問題

屌你老母臭閪

竟然仲有人玩
呢隻我成日得閒拎返出黎煲
但有玩嘅少之又少，想搵人傾都冇
雖然個post半年前

室町御所呢個百戰之地唔要好過要
盡快打到落雜賀城同大阪再打去四國
只要打晒四國基本上就穩贏
內政農地一定要起晒旱田先
等非前線城市開始多先起水田同漁戶
匠之町最少起三四個軍糧設施
技術優先研發礦脈，軍糧系，同埋輸送隊軍糧減半
咁基本上冇軍糧問題

就係攞住四戰之地都發到圍先勁呀嘛

壯士斷臂都係戰略嘅一種
同埋冇用漏洞㗎喎

岩岩開左局玩信長上洛嘅足利
因爲呢個劇本嘅信長應該最強
發現其實一開始已經可以傾全城之力
一隊3000弓兵+淨返嘅出晒4隊足輕
已經可以打得落筒井
之後探索到上泉嗰埋劍豪，仲有埋果心
輕鬆玩

光頭佬有左鐵炮之後就係癲佬來

所以可以既話最好係同本願同盟
大家適性都係反織田,應該都易
但要趁早結
之後專心打埋雜賀
霧山北備家不足為患唔洗理都得

同埋我覺得除非你個大名玩騎兵勁
如果唔係唔洗軍馬都得

我玩足利係足輕到尾

挑戰下呀嘛

除左有特殊技術嘅大名之外
其他所有大名我都係由頭到尾玩足輕
根本足輕就最勁

一門到羽柴有大折返會好玩好多

不過我最鍾意都係玩騎兵

騎鐵太屈

唔關一唔一門事架喎
要係羽柴家嘅飲大大名同埋大名係羽柴家嘅家紋先有特殊技術架

唔係一門就得嫁咩

唔係
同埋大返都冇用啦
加移速得圍城果陣有用
但係拎得大返都已經係中後期,好少機會圍城

覺得最勁既特殊技術係真田既鬥志上昇
跟住你織田既三段
同長宗既一領具足

打爆左
中期比我捉到信長即刻果斷殺左佢
然後就開始守到右邊織田既攻勢
因為武田同北條長期結盟所以可以放心打織田
所以織田都唔得閒打我
咁我都留織田一條狗命黎做擋住武田既緩衝
然後我就可以專心打四國
打完就基本上開始收宮

義昭冇大將軍役職?